世盃後群症，失落，空虛，你幾要幾耐先會無哂呢d感受

我屆屆都係咁，一定會失落兩三個月，突然無哂記托

最多兩日 因為要搵曰食

冇
由世界盃開始已經期待聯賽開鑼

英超差唔多開波啦Ching

去澳門叫返幾次雞 個心會成日心絲絲去屌多次 忘記足球

我會覺得咁又四年，有點唏噓⋯⋯

就快有英超啦！ 留意住轉會市場先啦

睇黃子華

班球員近乎冇得抖

4年發生幾多野

一個月到
因為英超開波lu

唔係忽然迷有咩好失落呢